咩係不推文回覆

唔太知咩意思

當開啟了「不推文回覆」，你的回覆便不會使該主題推上頂。

[置頂] LIHKG 更新公告 (2019-08-07)

Like this